[有圖]有冇人識呢個Wendy?

條友同陳家樂仲有另外一個廣告

乜嘢幫腹肌做20,000次運動療程

有佢哋嘅廣告都係fake嘅象徵

其實本身都好睇好陳家樂

又高又瘦又靚靚仔仔

為咗錢成日拍埋呢啲濕鳩呃人廣告

ig我都unfol埋，你都係做返奀星吧啦

百貨應百客 記住這句話.jpg

球彩台wendy

我知，但睇唔到啲明星賺錢不擇手段姐

阿鵬